鈴聲抗爭不零星！Do You Hear The People Sing？

鈴聲下載：

鈴聲抗爭不是我先提起的。
印象依稀它和大嗌抗爭差不多時候提起，但它未廣被採納。

大嗌係好鼓舞，但亦有人無人應，或者嗌幾下就停，嗌幾日就懶。
大家都知，香港人怕羞、善忘，大嗌又好難同步。

相對地，鈴聲只要同時響起便不零星。

唔係話唔嗌，但可否再推番呢樣野，唔單止係鈴聲，更重要既係Set鬧鐘，就可以有好高同步性，同埋唔會唔記得！

所以，請大家Set鬧鐘（上下午）：

6:09, 6:12, 7:21, 8:11, 8:21, 8:23, 9:01, 9:02, 9:03

喻意提醒自己永不忘記近三個月既壓迫同抗爭，承諾繼續唔放棄爭取民主！

如果覺得太密集，或無咁早起身，可選擇（自選上下午）：

6:12, 7:21, 8:11, 8:21, 9:01

條鈴聲我都剪埋有link：

希望大家支持，繼續「光復香港，時代革命」！

接駁鈴聲呢

求推到遍地開花，鼓舞士氣震攝敵方。

就算唔set鬧鐘，鈴聲都好呀！